[ 突發 ] 預測年輕人整體失業率為 18.6%

2003年，青少年的整體失業率為 18.6%。換言之，接近五分之一的青少年就業人口為失業人士。另有一點值得注意，就是整體青少年失業率遠高於同期其他各年齡組別的總失業率，後者為 8.3%。

年紀較少的青少年的失業率比年紀較長的青少年的失業率為高，年紀較少的青少年及年紀較長的青少年的失 率分別 為 36.1%及 14.6%。

青少年男性的失業率較青少年女性的失業率為高。青少年男性及青少年女性的失業率分別為 22.1%及14.9%。

46%的失業青少年以前曾從事批發、零售、進出口貿易、飲食及酒店業，而 21%以前曾從事製造業及建造業。

66%的失業青少年遭解僱或遣散 ，而 27%則 因 對工作不滿而離職。

拉

嗰陣無最低工資
同埋無自由行

不過亦都無 smartphone
無咁多 e-business
當時完全無能力做 WFH

考公務員算啦

2003唔係淨係沙士咁簡單, 係積聚咗97-03嘅經濟蕭條

幾多歲為之年輕人？

洗大咗政府都會 cut budget

黑警繼續呃OT

正常
岩岩畢業就失業

如果咁易搵到工，邊會珍惜OT 日子。
份工無OT 我實唔會返